一位18歲勇武忍撚咗3個月嘅說話，另外希望巴打絲打練大隻自己對峙班狗

相信好多前線朋友都想練大隻啲
瘦弱真係好難鬥過呢班狗
我就有個快速減肥增加肌肉
小弟就食梗健康產品 短短幾日已有成效
🔥平日三餐一定要食食夠營養就可以飽住瘦增肌
🔥食多啲蛋白，盡量唔好捱夜多飲水

想知更多就搵我
It’s now or never
This is the ENDGAME
我們每一位都為呢一刻準備
養兵千日 用兵一時
各位手足要齊上齊落 去到前線嘅見到速龍唔需要即跑
已經有個戰術

🔥最前線揸盾無論如何都會頂住
🔥後排可以捉住前排 避免前排俾狗拉走

我呢個18歲發夢都發到好攰啦 可唔可以多啲人俾多啲意識？我地好撚多人都犧牲好多樣野！錢、體力、玩嘅時間，發完夢就繼續返工我好想去玩㗎！你地呢班淨係識拍抖音、打卡想點撚樣？我心知玩得一時就玩唔到一世🙁試問俾個智慧燈柱監住你心都不安啦 一睇到你做出中央認為有害中國就送你中

但係仍然好多人唔選擇付出，係咪以為單靠share話好嬲？黑警死全家？個政府會理你？甚至好多人連簡單分享都唔做！3個月以嚟其實出一次真係唔撚難！🙏🏻好多人話藍絲屋企人唔俾 你出咗去鬼知咩😊我每次出去屋企人一定擔心 我都係每隔段時間保平安啫 真係有咁難 多你一個係多好多㗎屌 用咗3個月時間吹毛求疵咁求你出嚟 仲想我做乜撚野先？我都講撚到口臭啦 都仲唔撚放棄繼續求你地 我就天生面皮厚所以我會求撚到你出為止！

面對藍絲人，其實簡單幾句說話題問逼佢答就自然可以令佢反思
1.撐警人士都俾警察打，被罵「臭雞」，他朝一日好快到你，諗清楚撐警有冇良知
2.第時出街，記得望住智慧燈柱，睇哂你啲私癮呀，一唔滿意送你中
3.藍絲人第日犯罪就送中去審，黃絲人就留喺香港

好多前線手足係無私付出太多金錢體力之外 用自己身體讓媒體影低每一樣黑警嘅濫權、以暴制裁，讓全世界睇清楚「黑警」還全球一個「事實」

然後每一日就隨時有手足被拉入去新屋嶺，唔俾見律司，唔俾聯絡屋企人，喺入面更受盡一切侮辱侵犯強姦，記住呢班狗係冇人性㗎！

依家啲警察仆街㗎！冇人性㗎！膽大包天！無法無天！做嘅一切唔需要理會法律責任，背後有個政府撐撚住，彎都俾仍地拗返直添，成個司體系一早俾個政府控制住

我真係唔想睇到有更多手足受傷俾人拉受到好多不公平侮辱強姦 每一個我望到個心都痛一下 因為我係有良知感性嘅人 求下大家行出嚟集會啦 去到前線就保持陣營 只要大家做到齊上齊落就會安然渡過
當我撚下你地企出嚟啦🙏🏻🙏🏻🙏🏻
不割蓆！不分化！不戳灰！

p 推唔到

推

G持

幫推呀

［開飯/住宿/義診/搵工］你班前線死廢青 未成年中學雞同我入黎！

如果因為發夢需要任何方面嘅協助
包括：需要開飯 / 跟唔到學習進度 / 同屋企人嘈交無零用錢 / 買Gear用曬啲錢 / 同屋企人嘈到要搵宿位/ 發夢受咗傷無錢睇醫生
（所有人都可以申請）

57kg有48.5kg係 ，你都好鬼大隻下喎⋯⋯玩比賽個種

屌 推
有好多 想要自由 但又唔想付出
得閒ig fb 屌下狗 好撚嬲
叫佢出就不了
呢班人 第時真係輸左
唔洗諗 就係因為你地

肌肉

要打得又走得快

全民皆兵

見到狗真係唔好掉頭就走

推
利申：健身絲大隻過某啲前線巴

不了😂

10點45仲有人叫緊光復香港

多謝你巴打

推，求指教

巴打喺黃埔

好

推 高質

我得58KG炸
食極都咁瘦點算

咩健康產品咁勁

唔好On9啦無一樣"健康產品"可以幾日內令你快速減肥既同時增加咁多肌肉
你落重藥重steroid都難啦
一係你就光明正大拎出黎講
唔係只會當你係傳銷狗發國難財

知道

攞

57KG？女人？

係康寶萊就祝你死全家

57kg食多啲嘢啦 要生多啲肉

Btw 咩app嚟

有冇好地方學功夫？

Push

我以前都係食多啲蛋白快嘅就supplement

Fuck Herbalife巴打食TR90

少林寺

講真打, 都要一膽二力三功夫

乜野肌肉個d 根本無用

夠重夠高大贏左一半 唔係打拳mma 都唔洗分重量啦

由6月開始幾乎每次都有出
不過我只係廢廢和理非

學下防衛術 太細粒都唔好嘅個人認為

練大隻練大隻練大隻！！！！

又係Herbalife

咪再對峙 搞完就走

巴打食呢個TR90

※推post cm※
幫手每次推post都用呢個cm 每日改一改日期
有新嘢加落去 唔好忘記黑警嘅惡行 感激手足

。。。。。警黑勾結 濫暴傷人。。。。。。。
。。。。。 暴力鎮壓 反對聲音。。。。。。
※香港警隊多次在不同日子混入中國武警/其他執法部門甚至縱容黑社會攻擊示威者及市民
示法律於無形
※多次在拘捕前後濫用私刑,令被捕者身體嚴重受傷(如骨折)
※有女被捕者被逼全裸搜身,在搜身過程被惡意打量,更甚有男警經過及在門外等候

612
1.執行私刑，過分武力
2.射擊市民頭部及眼部
3.於中信大廈外使用大量催淚彈襲擊及圍捕市民

721元朗恐襲第38日
1.警黑合作, 警署落閘, 999唔通
2.只有2人落案起訴
3.無警停職
4.中聯辦人員葉虎座駕被發現藏有武士刀及木棍等武器

726
政務司司長張建宗發表道歉言論後被多名警員以展示委任證及臂章方式發公開信辱罵

730
1.縱容鄉黑以煙火射向市民

805
1.黑幫於荃灣斬傷市民,警方至今仍未拘捕凶手
2.北角大批福建幫沿路追打途徑市民,事發前後警方均無處理

811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警員，煽動民眾衝擊
5. 太古站開槍 意圖製造人踩人
6. 製造偽証(將木棍放在被捕者背囊)
7.執行私刑 毆打被捕市民
8.大力按壓被捕人士導致其大量出血

813
1.非禮女市民
2.以真槍指嚇市民
3.非公職時參與非法集會及指派公安干預集會,且持有攻擊性武器
4.濫捕市民,濫用職權

820
1.撐警狂徒以雙刀襲擊3名市民,導致1名女士危殆
2.警方不即時執法追查致使凶徒曾一度潛逃到大陸

821
1.暴力對待市民,大力踢跌市民致其後腦撞地昏迷

824
1.再次射擊市民眼球
2.劫走未成年市民上私家車
3.催淚彈混入了山埃,以生化武器謀殺市民及示威者
4.於德福花園平台施放催淚彈,漠視附近屋苑市民及商戶的安全
5.智慧燈柱被發現內置藍芽定位器,所得資料疑送往大陸作研究
6.拖行受傷市民及以警棍攻擊其頭部

825
1.大力按壓示威者導致其窒息
2.以槍指嚇現場記者
3.開真槍實彈
4.以腳踢跪地市民
5.使用假警員編號
6.濫捕市民及使用過份武力(把市民推落樓梯)
7.極近距離對市民開槍
8.警黑勾結,黑幫手持武器也不執法及拘捕

826
1.於女廁內強行拘捕2名女士 嚴重侵犯私隱

呢個係巴絲食開嘅Nuskin TR90
我有驚人效果都係自己勤力啫

pish

咁水呢

戰術較難實行

wts/ssp啲手足好難早訓
夜夜笙歌

體脂率10%
點做到

8.28 CX集會 愛丁堡廣場 16:00
8.28 #Metoo 遮打花園 20:00
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

*6條命
*3隻眼
*700幾人被捕
*30幾人被捕後入院
*721元朗
*荃灣手足砍傷
*將軍澳砍人
*北角福建幫
*811葵芳太古等等

黑警唔駛諗住洗黑底
五大訴求 缺一不可

光復香港!時代革命!

飲蛋白粉有無用？同埋聽講飲完個人會暴燥咗？

#metoo

我都係睇佢個圖表講，80幾%肌肉 真係戶愚呂弟級

傳銷撚呃新手 三個月點撚樣快速法 打針就得

中後排一定企疏d

推啊 勇武起來

612 721 811

幫推

打狗

傳銷野嚟，大家唔洗問唔洗睇

巴打我分享咋唔係傳銷

要開班教學

第2、3排扔野掩護

叻仔

巴打唔係做傳銷

咩app？

你本身body fat得10%

push

用咩可以check 到咁仔細，求介紹

PISH

戰術好重要

推呀

自貼囉 我都想學下野隱世高手

巴打求教
體能好差
@ffhk612

巴打我游開水

唔係唔得既
你全職咁練囉

加油

咁睇得起我

屌 條友真係唔識嫁wo 遊開水

唉 咁既post都可以咁多個正評 證明d人唔會睇內文

大隻 跑得
全民皆兵

香港男仔真係唔做運動，係時候改下形象

我唔知巴打你用咩app
但d計法好似有問題？

參考

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

出POST打錯日期 應該係8月28同8月29號
香港自由之書——報應來了，街站收集投訴信

推推推推推

我老母係美國營養學家 佢推我上面介紹呢隻俾我食 所以有咩唔明我叫老母解答下你

我好撚勤力咋 跟著俾人話我傳銷屌

有強健體魄先有條件勇武

排陣啊！！！要同班狗打就要有策略有排陣

巴打本身係好瘦 點游都係瘦 而我主要寫嘅係心得同想求所有人企出嚟代表啲人會睇內文

咩app?

721 811

咁能大隻

好大分別咩？我用V body experts老母有個體脂膀

再參考

個title 好唔順眼
睇完都唔個831既遊行目的係乜

果晚有鬼其實一早應該分到 ... 班撚樣好撚大隻 ...
普通前線有弱弱瘦瘦同普通身型 ... 佢班個胸肌可以大到戴 bra

V body experts屋企有體脂膀

見到啲the rock身型隻手臂粗過汽水罐認撚住鬼cls

up

50% muscle mass已經係玩Mr. Olympia既Level
你肯定個app度既數正確？

bmi唔夠20…
法外籍兵都唔收

推！

推啊！！！！

我以前得17

推推推推推

您係咪傳銷架
一,係度賣呢隻野"我該買Nu Skin(如新)的TR90來瘦身與健身嗎？先看完這篇再決定"

二,啲數值超晒班咁
照您咁講,睇您啲數值同啲鬼一樣咁大隻喎
三,係度教捉鬼
講好不分化不割蓆

巴打你依個咩app黎？

唔會有錯啩 我個人係冇咩脂肪

各位巴絲希望大家可以集中討論返五大訴求 我好撚嬲好撚攰唔撚想再見到為爭取民主手足受傷 踢撚哂啲人出嚟集會

無肌肉點會有力

唔該巴打🙌🏻因為今次係我第一次出po可能令到好多人誤會我係傳銷
我唔係教大家捉鬼 係要提高警覺眼看四面八方
不割蓆不分化不篤灰

有興趣，搵巴打你買有無得平

你是女神

未必
我有朋友打開拳
高大畜龍身型

絲打求指教 寧願俾滅火小隊

提防不知名籌錢黨！追查812．813機場集會嘅捐款去向

巴打平時有打開波做昇GYM?身型幾好

支持你啊手足
多謝你嘅勇武同付出
愛心

幫絲打係一生榮幸 #metoo

操水多

係咪用APPLE WATCH自動DETECT上面D數據?

pishh

Sor bro細細聲話你知我係仔

手足係咪可以教練大隻同為勇武, 點解我越發夢越肥,係咪因為成日逼住食老麥嘅錯...

推，練大隻有戰鬥力先緊要
發夢扔石都無力

推你

淨係水都佔身體一半重量
重要未計骨骼
有咩可能5x kg會有4x kg muscle mass
巴打有冇讀過bio架?

Come come早日除罩相認

仆街賣野行開啦

練埋跑

唔打得都要跑得呀，巴絲打都要加油呀 ！！

巴打爬文啦

手動推

巴絲我讀世史我係on9 sor

8.28 停止國泰白色恐怖 愛丁堡廣場
8.28 #Metoo 遮打花園
8.31 民陣遊行 直指中聯辦
9.01 機場 13:00
9.02 全港三罷

Pish做gym啦

Add me

原來係咁咁冇嘢啦

各位要增強自己

各方面都要增值
在體能 知識 語言 知慧 都要進步
五大訴求 缺一不可

前線 真係 操一操囉
唔打得 都睇得下
操下膞 二三頭囉 睇落身型都 橫d
但操肌 以年計 唔係謝 操 2，3個月 就有成積睇到

齊上齊落
4個包一條畜生畜龍再佈陣
希望快啲實行到

wa..你幾高，你都真係好瘦下喎 bone mass 3kg都冇食多啲野喇

勇武唔好出咁密，POPO 只會愈捉愈癲
留力集氣，大時大節同佢賀一賀

全民練兵
自己做運動練體能

睇完張圖覺得樓主可以一拳打碎我肌肉佔咁多rate

有個小小意見

想問下點樣有效減體脂
本身有舉鐵 重就重左 但體脂就無咩變過
飲食方面可以點做？
（除左食你講個隻TR90之外）

俾連登仔睇既文宣有時間日期地點就夠，街外人睇先要多d野
好似係

1，游行集會示威
2，警方清場
3，爆發衝突
4，出現傷亡
5，衝突升級
6，雙方更強武力
7，傷亡數字加劇
8，出現地區性武裝
以村鎮為單位
9，切斷交通網絡，減低支援力量
剪斷全區交通燈，炸/燒斷主要幹線，炸毀鐵路橋墩
10，伏擊落單/少量警力
獲取初始武力
11，接受變節警力
12，攻佔地方警局
獲取大量武力
13，政府失去管治能力
14，和談
15，和談失敗，總統流亡
16，成立新政府
香港學唔黎

有無餐單跟？
利申肥仔 成日唔夠氣

我65Kg，無健身，無學拳，一磚車落黑警個頭到都嚇親條黑警啦。
一膽二力三功夫，有膽嘅話，洗乜咁撚大隻

起碼要練跑先

有無快速增肥方法

樓豬尋日開post仲敢講到明傳銷haerbalife
今日就用返句”想知方法問我”
當場運動去到大家都唔顧私利時
樓豬就真正走來發國難財
兩個字嘔心

可否教做gym

去玩下欖球

但改左民陣兩個字得唔得先， 用香港人都好過用民陣

肯玩雞尾酒未？

爬文吧巴打 1.唔係傳銷 2.我冇食Herbalife #不割

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

可以呀 不過我唔係專業教人
唔好介意

想跟練

我都唔pro有需要搵我巴打

想操好體能同身形

gchi

Tg:@bitchofson